[Fwd] 五毛office

關愛座hunter去過既訓練中心？

右下應該係朱紅姐姐

食藥啦

呢套野用係商業marketing 就巴閉了

收左關狗幾多錢啊？
不過佢既錢咪又係大陸賺番來

五毛關隻五毛自爆

連登實係好多五毛on duty